外交部震怒 強烈要求台灣停止捐口罩的鬧劇

央視今日抨擊，奉勸台灣別玩「捐口罩」的鬧劇。

央視表示，別的國家又不是傻子，他們都知道台灣人捐給它們口罩打的是什麼政治算盤，因為口罩上面都印有"Taiwan"的「政治印記」。

央視痛批，誰都知道台灣人費盡心機的想要進入WHO，但繞道而行只是白費工，終將失敗。並強調，台灣民眾應細品華春瑩說的那四個字：「自省自重」！

世人都知這個是Wuhan virus

凡是敵人反對的

係既 武漢肺炎

好的，中國武漢肺炎

乞人憎到一個點

又吠

我係台灣就串啲添
響啲紙皮箱上寫”Fight Against WuHan Virus Together👐”
等啲記者影完上埋電視

人地外國想收台灣口罩多過中國口罩
台灣口罩有質素
中國既不達標

中國累到全世界人命損失慘重
一定會比人報復

中國武漢肺炎

台灣：

人地擺明唔係想入WHO
隨時同歐盟 美國 其他國家再搞過另一個健康組織
WHO？留返做Wuhan Health Organisation啦

關你鳩事咩
夠薑炸鳩外國/台灣既貨機囉

邊個稀罕你who

4個字唔係臺灣製造咩

都未印State

點解外交部出聲嘅
唔係中國內部事務咩

14人億都捐唔到口罩高價賣不合格產品

我唔制呀總之只有我哋先可以逼人買口罩㗎咋

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

仲入Who?另起爐灶喇

我幫唔到人 所以對家都唔可以幫

未見過咁撚垃圾既思維

重要嘅嘢要重複

武漢肺炎是中國不可分割的一部分

支國可恥

唔高興點解唔撤換咗蔡英文？唔係話台灣係中国一個省咩？換個省長都辦唔到咩？

佢咁講即係官方認證who係支那既機構

全世界都知支那嘅三分鐘默哀係做戲，你支那收皮先

關你鬼事咩

做咩要外交部批評台灣

台灣加油

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

人哋捐罩關你撚事咩

有反應，即係做對了

台灣係獨立國家，關支那撚事

外交部 Ministry of Foreign Affairs, ROC (Taiwan)
@MOFA_Taiwan
#Taiwan is donating face masks to #CzechRepublic! We’re honored to team up with the country’s 1st European partner in combating #Coronavirus. Let’s cultivate more chances to strengthen cooperation in the face of this global challenge. Yes! #TaiwanCanHelp realize #HealthForAll.

中國捐啲唔達標物資出去仲俾人話番轉頭
做好自己先

關支那撚事

唔通收大陸假口罩咩

口交部變震蛋了

外交部。即係已經別國事務啦，關你乜事？

好的中國武漢肺炎

btw 幾時有

習近平：唔好再捐喇，我哋d大煉罩唔可以燶架

做啱左

武漢肺炎

台灣口罩

咁係個盒到印埋China WuHan Coronavirus啦，唔好嬲，人人有份

中國外交部發言人係用咩身份去指責台灣國家
外交部係冇呢種指責人既權利
中國外交部請小心發言 一旦開戰 中國會滅亡

source?

你送非醫用口罩
我送醫用口罩
打和

支那武漢肺炎

無野了

係賣，唔係捐

干涉他國內政？？

唔通中國出口無印「中國製造」？
唔通其他國家出口又唔印？
中國口交部唔好講咁多，係就開戰啦

無人道的國家唔會明咩叫人道

美國 意大利實屌撚7死佢 起碼有打扙既理由

Taiwan: WHO? 誰理你們

Made in Taiwan
VS
Wuhan Virus

咪就係中國武漢肺炎

口交部認證，台灣又做對了

關你蛋治

痴撚線，人地捐口罩關你口交部撚事？

點解唔整個內交部專用黎批評台灣事務

就算改，唔應該係呢個
要去政黨化
用顏色組合去代表會好啲

四個自信

真係好乞人憎
到處蝦蝦霸霸
自己做錯事果時又賴鳩人
處於下風就扮可憐

香港人咁早睇穿佢哋真面目真係好慘
要認啲咁嘔心既野做蛆國

關你撚事咩 華為捐口罩去bc省又有咩居心呀

中共什麼都諗住政治

國務院快啲凍結台灣省筆直啦

叫春做埋国台办個位？

好嬲好嬲
聽日又繼續吠

好的 中國武漢肺炎

WHO fucking care

made in TaiWan

好可笑

佢地同長毛好熟？

自己捐口罩叫送大禮
別人捐口罩叫鬧劇

自己行資本主義叫中國特色社會主義
別人行資本主義叫萬惡的資本主義

共產黨人都有雙重人格障礙症

左膠出嚟未？

又中支共G點

如果支那早啲捐多啲正常嘅醫療用品畀疲情嚴重嘅國家，
就唔會有國家特登多謝台灣，話支那野係垃圾啦

別國內政

又要嬲到lur地喇

自己捐次貨假貨俾人就得？

連登表示，別的國家又不是傻子，他們都知道支那人輸出它們病毒打的是什麼政治算盤，因為口罩上面都印有武漢的「政治印記」。

反了反了

開你撚事咩 當台灣係香港咩 洗理你 笑

你咪繼續震怒囉,關人撚事

邊個成日話病毒面前無政治，而家人哋幫手又唔得

唔開心呀
歐洲而家知台灣物資=好野

第幾次震怒？

共匪急了證明捐口罩係正確的

台灣表示 邊位啊你

台灣係咁捐支那咪唔可以高價賣有問題口罩回血

嬲豬的話，咁你都捐海量合規格的防疫用品，收買晒所有國家囉

但你又冇呀，吹咩

係賣，然後扮捐

More

關你撚事咩 支那

口交部正on9
你咁樣咪即係話比人聽你以小人之心度君子之腹

13蚊個無醫護作用口罩賣比歐洲

外交部：唔好打面

自己賣就得，人哋捐就唔得

捐左一千萬唔知班支那人會唔會嬲到腦出血

*捐多

印埋落個口罩度啦等啲左膠侷住要帶

好的中國武漢肺炎人造冠狀近平病毒

奉勸中國別玩「反對稱疫症為武漢肺炎」的鬧劇。

別的國家又不是傻子，他們都知道中國人反對使用「武漢肺炎」打的是什麼政治算盤，因為病毒上面都印有"China"的「出產印記」。

誰都知道中國人費盡心機的想要推卸責任，但繞道而行只是白費工，終將失敗。中國民眾應細品華春瑩說的那四個字：「自省自重」！

咁乜嘢啫？

其實台灣有冇出聲講過要入WHO

我試過咁樣問隻五毛，跟住佢改口台灣自治區

摸牙

咁捐比香港好無？大家都係中國人 捐比同胞得啦掛

都係返去口交下咪算

依家咁撚狗都夠啦
唔好入 who 俾佢地搞

因為係對其他國家囉傻仔係度懶醒

做宣傳又唔使去到咁盡
淨係兩國代表前面握手，呢啲箱擺後面做佈景板已經足夠

海你老母量

支那狗真係全地球最無恥嘅民族自己垃圾搞到全世界一齊陪葬，宜家人哋捐口罩又關你撚事？根本你班賤種蝗蟲唔搞個武漢肺炎出嚟人哋咪唔洗捐囉

你夠膽出聲明話中國武漢肺炎咩 垃圾支那
收撚皮啦垃圾國家

你做乜鳩

junjun

唔
想
知

人地捐口罩關你撚事呀？
人地內政你做乜說三道四

Hahahahaha 笑死人咩

Fashion 嘅嘢，我地識條鐵咩

之前有做觀察員，而家我諗唔係成員國都唔諗

仲要屈鳩意大利播支那歌

支那好朋友巴基斯坦政府都公開屌鳩支那貴價賣假醫療物資

人地台灣捐乜關你大陸L事, DIU你一係就打7台灣, 冇人會驚你9UP. 正ON9仔.

仲邊有人想入cho

小氣到一個點

唔順超咪出兵囉

咁威水咪捐多人幾倍囉

好過你啲準確率高嘅試劑

其實大家唔好理口交部講嘢就得

關你撚事咩

講咁撚多做咩， 一係你就打番個台灣番黎， 咪係度得個講字

嬲撚到

惡人先告狀

口交部又咀炮，點解唔試吓開大炮？一次咁多丫

誰理你們

人地捐口罩都唔得 on撚9

又關你事﹐唔抵得人派人情

垃圾國家 收皮啦

台灣啲口罩點用，關你支那撚事咩

你啲口罩印武漢咪得囉

中共反對的
即係做啱了

下次印 wuhan virus

made in Taiwan 口罩
我都想要3個
一個試戴
兩個收藏

人地捐俾邊個又點 真心膠

支共肺炎 CCP Virus

外交部說明台灣是外國

緊係要寫啦
MIT同MIC都唔同價啦

點呀 打啦好悶呀

點解你話鳩人台獨違反一中原則，但又控制唔到人地出口嘅口罩，只可以唇槍舌戰

口交部收聲啦 台灣做野關你撚事

china must pay
講完

台灣不是中國的一份子嗎台灣捐口罩不也是代表中國嗎

有邊次強烈要求係成功
以前有錢 有面都唔成功
依家要乞食 仲想人聽你講

台灣要落你支那同林鄭面就開個網站，每日定量比香港人購買，空購新鮮到貨，港共你繼續攬住你D CSI 啦

支那快d滅國啦屌你老母

喂 你企開D啦！屌你老母！

中国武漢肺炎

台灣製造唔印台灣？咁支那野印日本做囉

台灣口罩品質超好，在日本7仔買過。個別包裝，耳繩厚和軟好舒服，只要看一下，都睇得出所用質料實淨上乘，真是叫人難忘。這麼好品質都只不過是兩蚊港紙左右。
不過相信現在再買不到了。

堂堂大國 一個台灣省都控制唔到

知道了, 中國武漢肺炎

香港反送中個陣 好多野都係外交部出聲

佢捐少少就吹到上天。。

人地捐就話人地。。 高手呀高手

隔離個post 法國有醫院收到D 支那製溶解保護衣
屌你老尾連你自己D產品都出哂事係到搞鳩人 彩你都戇鳩 仲要發老脾話人地使用不當 屌你啦戇柒鳩支那

其實柒少陣,真係咁難

驚啦驚啦

知道 武漢肺炎

救人如救火,咪撚多聲氣.

係我就射飛彈炸左間口罩廠啦

佢好多時係叫美國英國唔好插手香港事務
但佢而家係外交部同台灣講

一定要推廣貓貓meme

唔明習大大唔去國內的台灣巡下 ? 台灣點解又冇解放軍 ?
中國人最清楚吧～

其實冇人唔比你支那捐/賣，係你賣親都係垃圾，要人地點食反之，受中華民國捐助嘅國家冇投訴過口罩質素，要買都唔會返轉頭搵你支那啦

牆國捐贈唔合規格醫療用品又係咩政治手段？

都是對的

強烈譴責中共將抗疫問題政治化，中共打壓國際間的抗疫工作做法可恥，卑鄙，強調中共打擊國際抗疫工作是不會得逞的

岩啊，人地唔係傻，都知呢壇野係你搞出黎

人地捐自己野，一蚊都無用你，關你撚事咩？企開啲啦支那。

好的 中国武汉肺炎

關你撚事咩 收收皮先啦口交部

誰都知道台灣人費盡心機的想要進入WHO

冇人想入who啦，慢慢同隻非洲力架圍爐啦

咁耐都冇呢幅圖

又話台灣係自己既？
自己要阻止自己既地方出口原來咁難

既然話係一個中國 內政呢啲野自己send封email過去啦 口交做咩姐

Push

HKTV Mall 口罩寫住 Made in HK 係咪又玩緊把戲？好撚心你就大個 D 咪撚咁巨嬰啦， 呢個世界唔係圍撚住你轉。

惱羞啦惱羞啦

台灣捐口罩就是台獨

接收台灣口罩就是台獨

支持台灣捐口罩就是支持台獨

55

台灣自治區？即係台獨啦

係賣，然後話自己捐

唔work, 另組既話中國唔加入其他國家記拎唔到中國疫資料而且制裁唔到中國，而家全世界都最驚中國搞爛左個地球但收埋唔話你知

支持 MADE IN TAIWAN
我都想要三五個口罩試戴同埋收藏

係玩嘢呀，咁又點？
又唔係聯合國及世衛會員
又係其他國家內政

要玩嘢
掟重本整中華民國國旗口罩喇

真係想其他擁核國家，一次過射晒啲核彈向公雞頭，核平滅絕人類癌細胞毒瘤巨嬰國。世界即時寧靜、紛爭瞬間減少、政治變得簡單。

簡直難頂到爆。

你錯，
唔係送，係高價賣非醫用口罩
台灣就真係送高質醫用口罩

有貓我就讚

仲叫台灣人細品華春瑩

證明台灣做啱咗
唔單止唔可以停, 仲要比多幾倍力做

咁要打多次去WHO問下

所謂既大國,原來咁小氣,人地捐野關你蛋治咩,又無用你一分一毛

哦！武漢肺炎

中共： 好嬲 好嬲
中共五毛： 好嬲 好嬲

賴死話台灣做得好即係支那好
都好過依加日日怨婦

文宣：中國打算切斷台灣都其他國家既醫療援助

只因為台灣搶左中共本身想打既如意算盤
PS:先唔討論中共做成點

台灣人送罩之余都要確保自己有罩用
支那蟲唔好霸住3M 既filter

毛神

睇穿真面目唔慘呀，慘係慘在啲左膠鬼佬睇唔穿然後屌撚返香港人點解唔認祖歸宗。
真係認佢老母個閪

唔知點解一諗起耿爽個樣就好想笑

on撚9

又扣帽子 中共幾時先玩厭？

あ

小英政府堅持叫武漢肺炎
好型

永遠唔會厭

你可以賣比其他國家
人地就唔捐得呀

不如將口交部呢啲咁野蠻霸道嘅言論翻譯做英文放上Twitter 俾全世界睇下佢地幾咁無恥

班口交部啲人都幾煩㗎喎

支那違反一支原則

其實係咩意思？
點解咁多人讚？

印產地都唔撚得
支那人盲反

懶醒囉

任何人想將肺炎同中國武漢分開都只是痴心妄想

我諗係純碎因為cute

肉酸到一個點

串得濟外國可能無吉屎唔敢要

佢講啲咁既野 證明佢地自己都唔係有心幫人 證明佢地自己「捐」物資都係政治手段又自己沖出黎柒

台灣唔係中國領土?係嘅做乜係外交部出聲，直接下令比蔡英文咪得
自暴其短

最怕一陣chicom把心一橫整啲流料口罩扮臺灣人捐出去跣臺灣

唔係一國為大咩

世人都看到
台灣人的真善美
世人都看到
中共的醜惡嘴臉

央視今日抨擊，奉勸工联會別玩「捐口罩」的鬧劇。

央視表示，鄰近國家的人又不是傻子，他們都知道工联會捐給它們口罩打的是什麼政治算盤，因為口罩上面都印有"工联會"的「政治印記」。

央視痛批，誰都知道工联會費盡心機的想要進入立法會，但繞道而行只是白費工，終將失敗。並強調，陳婉嫺之流應細品華春瑩說的那四個字：「自省自重」！

解體中國、唯一出路

別人震怒的都是做對的事

話人地捐物資係政治算盤
咪即係話緊自己 送埋哂啲劣質貨 同台灣一比就知邊個好

終於等到

震怒左十鳩幾年，嬲完未?

习败败 你隻狗好撚煩咪再吠

又唔係雙重人格嘅
支共所作所為用一句就可以概括：
「我做乜都啱，敵人做乜都錯」

呢個時候口交部仲要針對台灣 去維護所謂ge尊嚴 唔好意思呀 再咁搞落去

亞州d人都會比人誤會做中國人 hate crime/歧視就係因為你呢個垃圾國家去累撚左成個亞裔

呢個好笑